有冇人可以陪下我呢個垃圾傾計

自從被捕之後，雖然有得保釋，都叫仲有少少自由，但每一日都好似等坐監咁
真係好辛苦，每日最開心、輕鬆嘅時候就係有frd陪我個陣
但當班frd都有嘢做個陣，唔可以陪我，我就會自己一個開始亂諗嘢
點解既然每一日都係等死，點解唔而家好好同每一個人道別，之後就死咗去
每次一諗到自己入去坐完之後，我到底要點樣先撐到落去，同埋出到嚟我嘅將來會點，仲有冇人等我出嚟就會忍唔住喊
我知我係你哋眼中可能係好垃圾，而且我都好想堅持落去
所以想上嚟搵下人陪我傾下計，等我唔好亂諗嘢

撐住呀喂你唔係垃圾！

多謝你覆我呀，我會盡量撐住㗎啦

有咩諗唔開要上嚟講 連登仲有愛的

有冇諗過去台灣

要頂住呀師兄 加油

來，抱抱

你係咪痴撚線㗎
你試下再話自己垃圾我即刻屌你老母

手足你點會係垃圾，你嘅付出我哋都會記得！！！

坦白講我唔係你，我唔會話我可以感同身受、真係明白你依家嘅感受，但我理解你嘅徬徨同擔憂。
依家你未來嘅可能性係(1)定罪、要坐、(2)唔入、唔洗坐、(3)撤控（除非已經排期候審）。最後會發生咩事我唔知道，定罪可能性幾大我都唔知，無法評估。
只係時間始終會繼續過，無論你個人喺邊度，但死咗你嘅時間就係靜止，你就冇辦法睇到你付出嘅結果。
或者唔係所有嘅嘢都可以有始有終，唔係所有付出都有回報，但開弓沒有回頭箭，呢次你做嘅嘢會係歷史中改變未來嘅助力。因為你已經改變咗呢個城市嘅未來。
會唔會影響世界我唔知道，但至少呢個城市的確係因為有你同埋其他手足而改變。

堅持落去，先會見到希望。手足，保重&加油。

我而家好驚如果真係要坐嘅話，我好驚會慢慢冇人再嚟探我。雖然而家嗰個都話，如果我要坐嘅話，一定會嚟探我。但我唔知佢哋可以堅持到幾耐，因為佢哋嚟探我，真係唯一支持我捱落去嘅動力

我而家都好亂，一方面想走，一方面又唔捨得

多謝你，有你哋嘅支持，我諗我會頂得住！

我真係好想攬住個人俾我喊，多謝你

坐大飛去東沙島啦

我諗我都就痴線，有時情緒低落到，我聽到人屌我老母都會好開心。因為起碼仲有人理我，唔使好似拘留室咁得自己一個對住牆

我明白你嘅心情
好似每過多一日都唔係必然嘅咁

加油呀 你唔係垃圾呀 有勇氣出嚟已經好過好多鍵盤戰士

講個殘忍事實你知。。。
泊咗之後一個月只可以探4 次，其中兩次一定要係屋企人
你啲friend 一個月最多探2 次，每次3 個人

所以你要擔心嘅唔係冇人嚟探
而係你要搵到自己堅持落去嘅動力呀
問問自己當日係為啲咩而企出嚟
要知道你冇做錯事，呢個都係撐落去好重要嘅諗法

一齊傾下計 手足你好叻 有負面情緒好正常 排解下 vulnerable =/= weak
等我陪你捱下一陣時間

手足你講嘅嘢，完全係支撐我捱落去嘅動力，我每日清醒嘅時候都係咁同自己講。
但當我夜晚自己一個熄晒燈，瞓係張床到。我就會聯想到自己將來要坐監嘅情況。身邊冇人，得自己一個，好靜同好黑。想搵一個人傾訴嘅時候都冇，呢種感覺真係好可怕

係，好似每日都倒數梗咁。我有諗過如果真係判咗要坐，我就諗辦法係監獄入面自殺，好似好傻

巴打多謝你

你唔係垃圾啊 我地要多謝你付出 你肯行出黎就真..對唔住啊令到你受苦

我見手足你好似都好驚同灰咁
或者我都同你分享多少少
基本上你話自己一個，係唔會有啲咁嘅事
喺各個監獄，政治犯已經係最大嘅群體嚟
荔枝角有連儂牆添，手足同手足之間每日打波放風都見到面，互相有個照應
你唔好覺得你係單獨面對呢一切先得架

喺裡面自殺係好難。
一嚟所有可用嘅物品你都唔會接觸到
而且你如果試圖自殺，係會比獄卒打得好甘

事實上，換個心態面對會好啲，男人大丈夫能屈能伸，一時嘅屈辱係好難受，留返條命先可以煲底見

男定女？

放心，呢個律師有同我講，我有心理準備
我會盡量堅持落去！我想有人定期嚟探我，係因為我唔想自己諗埋一邊。只要係我迷惘，同埋就嚟諗埋一邊嘅時候，我知道會有人嚟探我可以俾我傾訴，我就可以撐到落去

你點會係垃圾呀！！手足
知你一定好擔心 好多野煩
我都好難體會到你嘅不安
但係你要知道有一班人仲撐住你
仲堅持緊 唔准再話自己垃圾 貶低自己
有咩同我地傾下 你一出聲 個個都係到
雖然我哋素未謀面 但我地情同手足 ！！

巴打多謝你呀，聽完你哋講，我覺得好窩心

夠唔夠白頭佬垃圾

心理質素好重要架
首先 相信你嘅親友 佢地話會去探就會去架啦 你唔係連咁小事都唔信佢地呀嘛

可以寫多啲信比牆外人 咁你就keep 住唔會out 啦
做多啲運動，如果你最後要坐，操fit 啲有你著數

你有咩迷茫都可以而家同我地傾吓呀

hope for the best prepare for the worst
或者你最後唔洗坐呢

你要頂住！無論之後會點，我地都一定會撐你

你係咪痴撚左線..唔好咩唔捨得,你入左去同係唔係香港已經無分別,人人比懲教針對/打,浪費人生幾年呀,一係等你安頓係台灣後得閒有朋友同屋企人黎搵你一齊周圍行下不知幾好
台灣開埋條熱線比你真係做盡,希望你好好諗下

唔好希望咩唔洗坐,人得一世無得博,
去左台灣仲可以見到其他手足一齊諗支援香港仲有正常人生活.

都要睇告咩 還押咗幾耐 大唔大機打得甩再決定嘅
始終一世冇得返香港其實都好難受

聽完你講我都定咗少少，因為我有個同事坐過監，佢都話其實冇我想像中咁惡劣。佢仲講到有時係會有機會用到利器，話如果我真係想死就留到個時先死

聽人講佢正式告會收走你passport,唔sure,
留係香港坐咩自由人權都無,會好辛苦,到出黎又要重新適應,到時社會係點無人知,唉~

樓主已經好灰 你唔好嚇佢啦

你做咩係咁諗住死死咗點見證光復香港呢，講好煲底見架嘛，你仲要見證中共收皮架喎

冇你想像得咁惡劣，裡面啲手足好照顧人的

你唔係垃圾 係英雄
唔好咁話自己 我哋會好心痛㗎
做人好難 唯有揾啲瑣碎嘅開心嘢放大佢
將惡啃嗰啲合理地縮細 會冇咁難捱
加油呀手足 大家都支持你 你唔係自己一個㗎

多謝你呀手足，我會搵你哋搵到判刑個日㗎喇，希望唔好嫌我煩

多謝你呀巴打，你啲回覆好有心機
我睇過好似話在囚人士，收信同寄信次數不限，但寄信得一次免費，之後要寄就要工作賺錢買郵票
希望唔太貴，可以俾我寄多幾次
我一定會搵你哋傾，希望唔好嫌我煩

好！我都想有煲底相見個日，我會頂住！

推推 加油手足

唔準你話自己係垃圾
你知唔知你其實好勇敢？
你為香港付出咗好多
係我地唔知點回報你

支持你，走唔走就再諗清楚啲，走咗有機會冇得返黎。
不過你做咩決定都支持你，因為想的話，係外地都可以用唔同方法抗爭，雖然朋友家人係少見啲，但佢地都可以飛去搵你。

因為之前我好驚到時我真係要坐監，喺監獄個陣先想自殺就太遲，因為我唔可以每一個人好好咁道別
倒不如趁而家仲叫有自由，同每個人好好咁道別再死
不過聽完你哋咁講，我都開始感受到自己唔係一個人，係仲有人陪

巴打唔係垃圾

手足，唔可以咁話自己啊！
就算真係要坐都好，
出面嘅人都唔會咁就遺忘你，
大家會一直等你出返黎見證重光架！

手足撐住啊!
你唔係垃圾
我先係

識唔識媽咪麵

班狗官黑狗先係垃圾，你唔係垃圾

政治庇護啦，仲諗
我唔信會有人怪你

真係巴打 快D走 我愛你

手足辛苦了
我知你呢段時間一定好痛苦好掙扎
但係就係worst case要坐
都唔代表人生玩完
我地會keep住寫信比你
我地會等你出嚟
我知道面對咁多未知嘅將來會好痛苦、絕望
但希望你相信有好多人會陪你去面對
一定會有方法
撐住啊
因為呢個係我地嘅時代革命

手足要撐住呀

樓主，我陪你

抱抱你
趁而家仲有自由，同每個人好好咁相處就真嘅
但又唔洗過份擔憂到自殺啊
做錯事嘅又唔係你 死嘅都唔應該係你死啦
留返條命
"信未來 死不去 仍舊有你我戰鬥的生趣"

好，多謝巴打你嘅建議同鼓勵，我會試下！

唔使回報我，我淨係希望你哋小心啲，唔好好似我咁衰咗

你唔係垃圾呀，你俾好多人都有勇氣

好，我都想喺煲底見到大家，見到香港光復個日

你做咩話自己垃圾
如果你想搵人傾訴嘅話，呢到可以幫你

識，冇玩牛熊都識佢

巴打 我都愛你

同你哋同埋身邊嘅朋友傾訴完，我吸收咗好多正能量，仲有知道原來有好多人陪伴我，我諗我會撐到落去

巴打我哋互相陪伴啦

好，我會㗎喇
況且我噚日先同一個自己鍾意嘅女仔表白，佢都話鍾意我，仲話會每個月嚟探我、定時寫信。為咗佢我會努力撐住，雖然好似拖住佢好仆街咁
仲有你哋，你哋咁支持我同鼓勵我，我都唔想辜負你哋

有冇玩投資

最近有frd叫我跟佢玩美股，會試下學下

係個社會對你唔住

直接買，憑感覺

你唔係垃圾，你有勇氣為理想為一班陌生人行到咁前，單單依種精神比任何野都厲害

有互相鐘意既人，係一點甜啊

亂世情侶 共患難啊
為咗鍾意嘅人要好好努力，積極生活落去，唔好辜負佢啊 仲有好多手足都會陪你撐落去

咁咪好囉
頂住呀，至少仲有人願意等你

撐

你有咁嘅勇氣點會係垃圾
我呢d出都唔敢出係垃圾
頂住
有冇野幫到你？

原本都只係打算表明心意，等自己唔會後悔，點知有意外收穫
我都估唔到，我有可能要坐監，佢都肯接受我

我都有啲意外，因為我都唔知要佢等幾耐，但佢都願意接受，真係好感動
為咗你哋同佢，我會努力撐落去！

我會頂住，而家嘅我知道自己唔再係一個人，有你哋陪伴，都變得冇咁驚，慢慢冇咗想死嘅念頭

得閒上嚟陪我傾下計/聽我傾訴，對我嚟講已經係最大嘅幫助，有你哋嘅陪伴我先可以捱到落去

多謝你哋，連登真係好有愛

手足你都加油
之後嘅日子都要繼續堅強走落去
Hug

好sweet
曬死人
之後嘅路唔易走架 加油啊
祝福你地

你絕對唔係垃圾！！
要撐住呀

多謝你

除咗加油之外 仲想同你講句多謝 多謝你為香港嘅付出 辛苦你啦
記住你唔係垃圾 係手足係勇士 頂住呀唔好放棄

我地可能做唔到d咩去幫你
假如你真係要坐，入到去聽到好多難聽說話
要記住做錯嘅唔係你，係濫告濫捕嘅人
唔好被d分唔到是非，冇修養嘅垃圾打擊到